希特拉：「集中營無死過人，網上流傳都係假消息！」

清者自清！

比個日子時間我?
我睇返前文後理先
我了解下先

東條英機 南京無死過人 網上南京大屠殺都係假消息

話我地用毒氣室殺人既，唔該攞出日期時間地點證據

叫受害人向蓋世太保投訴科投訴

人地光明正大話猶太人係豬流住污糟既血
得中共先會又要做又唔唔認

二戰戰敗個時納粹銷毀過有關集中營嘅檔案